[工程]有冇D類似Mircosoft Project果D功能既App?

類似可以Show到左邊時間表,右邊就有時間BAR
做完工作A,有個箭嘴延伸到工作B
我而家搵左好多APP無左箭嘴呢樣野.
有冇D APP類似好似Project咁

Activity on note 排程表？

Google下